Netflix 係咪cut鳩晒血腥鏡頭

尋日開左周星馳套功夫睇
開頭林雪飛斧斬腳果同大佬開槍果到見冇血已經怪怪地
睇到周星馳同耕田阿嬸隻揪噴血果幕連血都冇

想問Netflix做乜鳩
我俾錢睇埋cut血腥鏡頭？屌你老母

仲用Netflix 上google search 嚟睇la

其實本身已經好少血，仲可以點cut?

中共化吖嘛

好快所有野都變到中共咁

破壞之王已經冇左梁榮忠講化為2粒的嗰句對白
黐筋

平時電腦就大把野睇
有時係廳整緊野果陣島開Netflix

Cut到連血都冇 痴撚線
木馬屠城又係 睇Brad Pitt斬瓜切菜果陣血都冇滴

功夫係因為上架果個係美版
美國版cut咗啲血腥位（唔知點解）

破壞之王就DVD出碟已經冇咗
好多港產片再出總係有嘢剪咗
九品芝麻官又係

破壞之王都係上網先搵到cut果段
九品芝麻官係上網重睇果陣搵到開頭細路被cut果段, 同埋睇果個版本同以前睇果個都唔同

聽聞都係因為要賣上大陸啲網絡平台
所以港版都剪埋

唔覺得佢會cut 佢自己出d劇仲多血

九品芝麻官返去戚家蒐證, 見到老漢推車同乞衣煲飯個段, 好多都俾人cut 哂
上網都唔易搵得返

冇睇過

仲有達哥同梁榮忠gay

仲有咩拉哂D 貪官
然後話衰仔 咪拉你老豆個段都冇左

片源問題